[突發]支那神劇將會由3個香港藝員擔正主角

咩玩法？

藝人麥長青（麥包）獲肇慶市政府邀請出席在當地舉行的「包公誕」傳統民俗活動，與現場大批市民齊齊以傳統方式紀念包公，祈求國泰民安、風調雨順。

而當地負責人正與麥包洽談拍攝40集電視劇《包青天》，很大機會由麥包擔演這位宋代廉潔偉人包拯，據知劇組亦希望邀得樊少皇及陳浩民分別扮演展昭及公孫策，主辦方希望透過復辦包公誕及開拍劇集，弘揚清廉公正精神。

包青天 - 麥包
展昭 - 范少蝗
公孫賊 - 陳浩民

麥包青天

you are all free now

「香港明星」呢個名仍然搵到食

放犯

垃圾支那劇

想睇展昭同公孫先生調轉人做

力王

將包大人碎左，最後再放曬d犯

拍套寫實啲啦,捉真狗官當場斬頭

有力王仲邊洗斬頭

一手渣爆個犯

包公審完案之後
展昭出黎大叫: 大家可以返屋企啦

頂撚死你

麥包真係配角樣WO

手撕犯人

梁非凡係大陸幾hit

公孫賊智擒嘉桓

麥包大人
展昭唔使用劍
公孫賊幫婦人療傷乘機